Reus_bvb 巴打請入

小弟給你的

請笑納

推

推一推

在嗎

Can you write me a 「自強不息」？ thank you

Sorry 啊
我遲點會開個新Post找數

推一下

Push

會再寫？
頭先down左個app
原來寫呢d都幾辛苦

Halo 巴打
會啊，我會開個新找數
都係架，但我估唔到咁多人有興趣
自己都想試下做下生意仔日後，
電話Case，file 果啲咁

我自己都寫左幅
但係唔識搵風景相
人地寫得好靚
Anyway 多謝你
想睇你點寫
"I have not failed. I've just found 10,000 ways that won't work"
Thomas Roosevelt

巴打你用咩整㗎 跪求

黑底白字
等

你
回
到
我
身
邊

唔該巴打

咩app？

唔該巴打我係之前post請你寫過 請問可唔可以要多個其他design嘅？ 呢個都好靚但好似單調左少少

漏左我

恃住雄辯滔滔 隨便的把你學喝罵

黑底 （因為想要sad feel ）

Thanks 巴打。。。。

上個post 1001左
呢度多謝返巴打

巴打 最後兩張句野係一齊㗎
Btw 巴打如果整手機殻都會買 真係好鐘意啲風格

巴打你上個post漏左我

“Sometimes it’s the people no one imagines anything of who do the things that no one can imagine.”